Batman: The Dark Knight Rises 結局究竟Bruce Wayne 有冇死?

最後Alferd 見到Bruce個幕係真實定佢發夢?

Clayface黎

一定要畫公仔畫晒出腸連登仔先睇得明

屌你 重睇啦
一早發明咗無人駕駛
佢只係想拋低個包袱

係真實
Bruce Wayne發夢係載緊戒指
返到真實係冇戒指喺手

你睇ending scene, Bruce Wayne手上面係冇戒指

覺得bruce死左既多數都係d好撚鍾意扭橋式結局既觀眾
例如:原來兇手係主角~,原來所有野都只係幻想~原來有不老症~

但呢套野你話佢留白就話姐...明明都講埋比你知無死到...

咪係囉

畫到出曬腸都唔明

發緊夢，因為個海關講welcome home

唔係睇個陀螺咩

死左，淨低個個係佢既孖生兄弟

樓主係咪要睇bruce同catwoman抱住個b返去搵alfred bbq b到一半收到電話要出動先會明佢冇死

tvb mode

batman 3 部曲 後 星期六會播大結局
頭半小時batman 向catwoman 求婚
15分鐘婚禮 著到靚一靚比師奶作性幻想
後半個鐘講結婚後生活小事
本來半退役既batman 遇上壞人出現
打算最後一次出動解決壞人
換緊衫準備出手之際
羅賓出現
兩三下ko左新壞蛋
batman放低套甲， 安心地同catwoman生活落去

你都重睇啦
無人駕駛一早發明咗
但係壞左 係BRUCE秘密地整返好

嗰段夢黎架

唔咁做 香港D師奶唔會明

batman死左

其實第一次見人網上話Alferd見到Bruce個幕係發夢已經想笑，特登拎黎check下連登仔

個陀螺仲轉緊啊

成件事收得好圓滿

緊係冇死，羅賓接捧Bruce仲暗中幫佢
不過羅賓俾新joker殺左之後Bruce就出返山
不過肥左好多